[
  {
    "question": "Στο βιβλίο του Douglas Adams - Hitchhiker's Guide to the Galaxy η απάντηση στα πάντα είναι 42 επειδή",
    "answers": [
      "Του άρεσε το 42",
      "Είναι ο ASCII κωδικός του 'Β'",
      "Είναι ο ASCII κωδικός του '*'",
      "Παρακαλώ;"
    ],
    "correctAnswer": "Είναι ο ASCII κωδικός του '*'",
    "photoURL": "q1q1"
  },
  {
    "question": "Πόσους χαρακτήρες θα τυπώσει το printf(\"%5$42c\") ;",
    "answers": ["5", "42", "43"],
    "correctAnswer": "42",
    "photoURL": "q1q2"
  },
  {
    "question": "Η στοίβα μεγαλώνει προς",
    "answers": ["μεγαλύτερες διευθύνσεις (πάνω)", "μικρότερες διευθύνσεις (κάτω)"],
    "correctAnswer": "μικρότερες διευθύνσεις (κάτω)",
    "photoURL": "q1q3"
  },
  {
    "question": "Όταν καλούμε μια συνάρτηση foo(arg1, arg2, arg3) σε x86 τα ορίσματα μπαίνουν στην στοίβα με σειρά:",
    "answers": ["Από δεξιά προς τα αριστερά", "Από αριστερά προς τα δεξιά"],
    "correctAnswer": "Από δεξιά προς τα αριστερά",
    "photoURL": "q1q4"
  },
  {
    "question": "Μόλις τρέξαμε αυτές τις εντολές στην αρχή της συνάρτησης, ο Stack Pointer (SP) μειώθηκε κατά:",
    "answers": ["42", "66", "70", "Trick question - αυξήθηκε!"],
    "correctAnswer": "70",
    "photoURL": "q1q5"
  },
  {
    "question": "Η συνάρτησή μας τελείωσε - πόσο αυξήθηκε ο SP κατά τον ακόλουθο επίλογο (32-bit);",
    "answers": ["1", "2", "8", "12"],
    "correctAnswer": "8",
    "photoURL": "q1q6"
  },
  {
    "question": "Τι θα τυπώσει το printf(\"%2$s %2$s\", \"have\", \"a\", \"great\", \"day\");",
    "answers": ["Θα κρασάρει", "a day", "a a", "have a"],
    "correctAnswer": "a a",
    "photoURL": "q1q7"
  },
  {
    "question": "Τι θα τυπώσει το int n1, n2; printf(\"hi%nworld%n\", &n1, &n2); printf(\" %d %d\", n1, n2);",
    "answers": ["hi world 0 0", "hi world 7 7", "hiworld2 7", "Will not compile"],
    "correctAnswer": "hiworld2 7",
    "photoURL": "q1q8"
  },
  {
    "question": "Τι θα τυπώσει η printf(\"%3$x\"); αν η στοίβα έχει ως εξής",
    "answers": ["41414141", "41", "42424242", "43434343"],
    "correctAnswer": "43434343",
    "photoURL": "q1q9"
  },
  {
    "question": "Τι θα τυπώσει η printf(\"%3$c\"); αν η στοίβα έχει ως εξής",
    "answers": ["41", "42", "43", "C"],
    "correctAnswer": "C",
    "photoURL": "q1q10"
  }
]
